以批判性思維出發國安法全面睇 【patreon獨家影片預告】2020-06-23 蕭若元

以批判性思維出發國安法全面睇
【patreon獨家影片預告】2020-06-23

memehongkong
657K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：